有冇人同我一樣 無勇氣去表白

好怕講出口 連朋友都冇得做
唔知佢會點睇我

冇得同佢做frd好sad...

我寧願收埋自己 都想一直喺佢身邊 做普通frd都好

做得咁辛苦不如唔好做
真正重要嘅野係唔會咁就無左

會嫁

唉

母親的決擇

如果鍾意嘅人唔鍾意自己,做唔做朋友都冇意思喇

直接一齊咗之後，到分手嗰時先嚟話我當初無表白